點解毒撚答人問題咁鍾意有個嘅係前面？又愛答兩次如：好呀好呀

係呀係呀
好呀好呀

點先改到依個壞習慣

停一停撚一撚

慢慢黎唔好急

chill